[冇錢去海外] 一人一個港姐本地外景地點建議

Portland Street

香賓

堆填區

達德

啟德發展區

常平君悅

印度 - 恆河
大陸 - 廣州西關寶華路十四號

重慶大厦

整個港姐回鄉探親記
慳返筆

旺角砵蘭街

高鐵站咪算囉